大肚婆片段，依段最近同睇曬......請幫手twitter

推！！！

推

推呢個 但係有冇人放上twitter

黑警推跌大肚婆暴行已經傳出國際

有link

會有報應

推啊 推啊 推啊
retweet like and retweet arrrr

Push